呢排係咪又興番日系裸妝啦?

日系裸妝

韓系裸妝

韓系裸妝感覺上已經無咩人化咁
裸妝黎講好似而家日系個隻注重係唇彩同腮紅感覺上後生同可愛過韓系個隻主打透明色系

日系正好多

基本上抹左腮紅點都靚過無腮紅